邊個國家多賽車活動玩

請問各位師兄知唔知咩國家多賽車玩
漂移體驗，track day, 揸超跑之類
香港同大陸玩一次track day成千上萬，太貴
見到英國1000港元都可以落場揸10個圈
請問仲有咩國家推介

德國?!
其實我係黎留名

德國太貴

韓國玩到bmw m3漂移

玩車本身就燒錢㗎啦 唔想比咪玩kart仔

幾錢
見到英國只係1000蚊島
不過唔想去英國住
想睇下有咩其他國家

1000蚊包乜先

馬拉

租車
mx5/ 240sx/ silvia等車款
10圈

澳洲 track day 百幾蚊澳紙 6x15min 或者貴double 一日8hr 任揸

利申Adelaide

咁都幾抵
唔錯
岩我

澳洲

玩電腦啦傻閪

1000蚊30分鐘下話

正WO 有興趣 個價錢應該唔包租車?
想問下有冇得租車?

nurburgring 計埋租車揸1~2圈己經好似過2000

玩得車嗰一兩千都唔算啲咩錢啦 人一世物一世點都試下

自己車呀，租車唔清楚。見過有supercar experience 玩

英國邊到有

倫敦附近好多
全年甚至冬天都有
不過現時未想去英國
所以先諗吓有咩代替國家

美國入場都千幾二千，揸自已車

千幾二千港紙

美國d咁難入境既國家就算啦
我target係澳洲/加拿大/歐洲其他國家

玩gt啦 你鍾意揸邊都得又啱你budget